## Создание SQL-запросов
---
### CUSTOMERS

Выведены все колонки таблицы Customers, информация о клиентах, проживающих в Мексике.

![Клиенты, проживающие в Мексике](misc/images/customers_1.png)


Выведена информация о количестве клиентов, проживающих в мексике.

![Количество клиентов, проживающих в Мексике](misc/images/customers_2.png)


Выведена информация о количестве клиентов, проживающих в разных странах

![Клиенты сгруппированы по стране проживания](misc/images/customers_3.png)


### CATEGORIES

Выведены все колонки таблицы Categories. Выбраны строчки в которых встречается "breads" в колонке "Description".

![Категории, в которых содержится breads в колонке "Description"](misc/images/categories_1.png)


Выведены все колонки таблицы Categories. Информация отсортирована в обратном алфавиту порядке по "CategoryName"

![Информация отсортирована в обратном порядке по "CategoryName" ](misc/images/categories_2.png)


Выведена информация по категории и названию продукта в порядке возрастания ProductID. Использованы таблицы: Categories, OrderDetails, Products
![информация по категории и названию продукта](misc/images/categories_3.png)


### Employees

Выведена информация о том, кто имеет степень бакалавра среди работников, и отсортирована в порядке времени по дате рождения.

![Работники, имеющие степень бакалавра](misc/images/employees_1.png)

Выведена дата рождения самого взрослого сотрудника
![Дата рождения самого взрослого сотрудника](misc/images/employees_2.png)

Выведена информация о сотрудниках с указанием возраста, который исполнится или уже исполнился в этом году. Список отсортирован от самого младшего к старшему.

![Информация о возрасте работников на этот год](misc/images/employees_3.png)


### OrderDetails

Выведена информация о количестве заказанных продуктов в каждoм заказе 

![Kоличестве заказанных продуктов в каждoм заказе](misc/images/orderDetails_1.png)


Выведена информация о количестве каждого проданного продукта 

![Количество проданных продуктов](misc/images/orderDetails_2.png)


Выведена информация об именах клиентов и имена, обслуживающих их сотрудниках

![Клиенты и сотрудники, которые их обслуживали](misc/images/orderDetails_3.png)

### Orders

- Показаны все заказы июля 1996 года и отсортированы по ID покупателей  
![заказы июля 1996 года](/misc/images/Orders1.png)  

- Показаны все заказы оформленные работником с ID "3" для грузоотправителя с ID "1" и отсортировано по покупателю  
![заказы оформленные работником с ID "3"](/misc/images/Orders2.png)  

- Показаны покупатели в сентябре 1996 года, получившие товар от грузоотправителя на букву "F"  
![покупатели в сентябре 1996 года](/misc/images/Orders3.png)  

### Products  

- Показан продукт с максимальной ценой  
![продукт с максимальной ценой](/misc/images/Products1.png)  

- Показана категория продукта с минимальной ценой  
![продукт с минимальной ценой](/misc/images/Products2.png)  

- Показана информация о продукте поставщика с ID "7" и ценой между 10 и 100, отсортировано по цене
![продукты с максимальной ценой](/misc/images/Products3.png)  

### Shippers  

- Показан номер телефона грузоотправителя на букву "F"  
![телефон грузоотправителя на букву "F"](/misc/images/Shippers1.png)  

- Показан заказ для каждого грузоотправителя  
![заказ для каждого грузоотправителя](/misc/images/Shippers2.png)  

- Показаны отсортированные грузоотправители по номеру телефона  
![отсортированные грузоотправители по номеру телефона](/misc/images/Shippers3.png)  

### Suppliers  

- Показаны поставщики из USA с указанием города  
![поставщик из USA с указанием города](/misc/images/Suppliers1.png)  

- Показаны поставщики из Европы и отсортированы по странам  
![поставщики из Европы и отсортированы по странам](/misc/images/Suppliers2.png)  

- Показан телефонный справочник контактных лиц поставщиков из Германии и Франции  
![телефонный справочник контактных лиц поставщиков из Германии и Франции](/misc/images/Suppliers3.png)  


